鐵證如山Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M 勾結中共,打壓欺凌伊斯蘭教教徒

鐵證如山Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M 勾結中共,打壓欺凌伊斯蘭教教徒

send Email 去各伊斯蘭教組織, 斯里蘭卡組織,....
鐵證Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M 勾中結共,
打壓新疆伊斯蘭教教徒.
亦影響伊斯蘭教教徒,在香港既聲譽.

應正視聽,將其所作所為交給傳媒,以正視聽.
(當然用英文, 打蛇打3吋, 玩野玩出世界)